點解今日匯豐可以咁撚垃圾

英國尋晚計番香港market $44都上過
屌你老母依家$43?

各位會然點睇 走唔走好

FTSE 100 以+3.5% 黎慶祝全國封城
今日匯豐屎到咁

朝早

拎嚟托呀

不問價走

托乜春 含指好快28000

今日勁多散戶出貨
大戶仲係高位接晒算係咁啦

咩app?

買果陣IV 31.2 依家IV 33.1 都幾好 不過

得嗰雞碎咁多有賺就走啦，聽日星期五，你唔係諗住坐過weekend呀嘛？

雞碎唔係錢 都講緊8k profit

入左價內theta唔見好少

不過都啱 連上頂都未破，美期daily又divergance咁

英國開市博佢上番d走佬

睇上50

唔坐到60-80都唔走啦

睇唔透

正股大約$43.4走曬 此post已完 大約執9k

其實都諗緊買3月嘅call

因為尋晚銀行好撚勁 $KRE +7.7%

岩岩先開始推上都未到頂散貨你就走

咁ching點睇 plan緊買3月嘅call

IB威力加強版

我目標45以上

傻仔先用我果間吧

利申 傻

原來$43.7已經好高

依家我覺得升埋聽日/後日要跌了
落番$41先

不要再說了
入咗依家揼春 想走